{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71177&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주MJ펜션"
    },
    "text": "山房山の下に位置するヤシの木庭園ペンションは、済州西部の名所として知られています。 ペンションは入室時間が5時からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能で、施設内には幼児専用プールも運営されています。 バーベキューを楽しみたいなら炭やグリルをレンタルできますし、予約と現地決済が必要です。 最大人数超過、客室内での調理及びペットの出入りは不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ペンション内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ヤシの木庭園ペンションは山房山の下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には幼児専用プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。炭やグリルのレンタルが可能ですが、予約と現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では火災危険物質の使用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金変動がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 475
    }
}